屯門公園個廢老課左幾多金比班大陸阿嬸?

段段片都有佢份, 究竟係未做媒?

好似青山走犯咁

好癡線

又係黃狗射尿舞

好想知封利是有幾錢? 最少都$20掛, 但就咁WU低手都一舊, 係到睇緊POST既你日薪有冇500-600? 人地跳隻舞都 400-500

一封一百都咪話唔和味！

真係段段都有

前幾日去參觀一下， 痴撚線，D女樣衰到鬼咁，D粉厚過地殼，仲要兩截色， 望多兩眼都想嘔， 好心啲阿伯正正經經去元朗叫雞喇

紫頭髮果個幾正

屌！又提屯門公園大媽，又另外想起垃圾youtuber 陳怡

元朗果啲都係咁上下

好撚貼切

不如各位住係屯門嘅巴打搵日一齊去玩旺個場

唔好玩啦， 唔講利群樓， 淨係同樂街麵舖，都贏九條街啦

好想咁做好耐，但諗唔到橋

老實講, 呢個年紀未必扯得起, 驚人笑焗住跳下舞半叫雞
如果佢冇仔女我都覺得冇所謂, 始終自己錢鐘意點洗就點洗, 但如果係用家用黎課金, 我就覺得佢仔女好悲哀
唔知佢仔女睇到會點諗
BTW 個阿伯果個年代, 應該點都會生小朋友

呢個呀伯由西洋茶街殺落尖沙咀碼頭都有佢啲貼士係地下啦。
可能佢幾十歲無人無物，拎下生果金抽下水幾開心過晚年，咁都唔得要比你地笑

玩人海
所有人踴過去表演塊空氣
再係佢哋面前唱聖詩

但係我怕比人打死

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

你唔好理 佢開心就得

正阿喂 人海戰術
淨係叫班小朋友去到瘋狂玩已經夠破壞力

有冇片?